[28/3]黃大仙女企跳；駿景園男高處墮下身亡；元朗男吊頸昏迷

黃大仙女子 激動危坐窗邊

黃大仙橫頭磡邨宏安樓，凌晨5時許，一名姓陳25歲女子，攀出窗口危坐，情緒激動企圖自殺，街坊見狀報警，警員接報趕至現場游說，女子被消防拉回安全地方，由救護員送院治理。警方正調查其企圖自殺原因。

男子駿景園墮樓亡

火炭駿景園1座，今早10時35分，一名中年男子被發現由大廈高處墮下，重傷倒卧平台，救護員接報到場證實男子當場死亡，警方正展開調查。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

元朗男子吊頸 昏迷送院

元朗盛屋村萬華花園，上午11時半，一名男子在單位內吊頸自殺。救護員到場將他送院搶救，警方正展開調查。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

已經唔知講咩好

跳樓案多到呢

駿景園豪宅黎喎

馬場景

痴撚線 好撚不安

住駿景園都要跳

原來係裝修工人失足...

。

rip

咁計唔計係兇宅？

你盲架？
天台發現遺書喎

仲有天水圍跳樓⋯⋯

19歲青年在沙田駿景路駿景園墮樓身亡。早上10時35分，上址一名姓葉(50歲)住客發現有人倒臥在第一座對開的平台上，重傷昏迷，於是報警。救護員接報到場，證實男事主傷重死亡。警方到場後封鎖現場調查，用帳篷遮蓋屍體，初步證實死者為姓吳(19歲)青年。

據了解，吳是該屋苑外判消防技工，今日早上到上址屋苑維修期間登上天台，留下遺書後跳樓身亡。警方聯絡死者家人到場，作進一步調查。